blaise isetsima nkufo ur maja w kinszasie szwajcarski piłkarz urodzony w demokratycznej republice konga gra na pozycji napastnika w seattle sounders fc były reprezentant swojego kraju linki zewnętrzne